想問下各位巴打用飛機杯戴唔戴套？

前排就買左個飛機杯比佢啦
咁我就唔知佢有無用過
但我岩岩睇櫃桶發覺少左個condom
問佢點解
佢話無
Chok多兩chok就話拎左黎打飛機費是洗個杯

想問下各位巴打會唔會戴套打飛機？
依家個心好亂

你自己平時有無用開套打飛機

。。。女人點打飛機。。。

唔好諗咁多，唔想洗杯呢個理由好合理，佢有心唔俾你知出街買都得啦。

戴套打飛機=雙層魚柳包

唔會，但屌第二條女就會

女人可以幫男人打飛機架姐
你連呢個都唔知仲想扮女人？

未試過幫佢用飛機杯打飛機。。。

有兩條女仲駛乜用飛機杯

是咁的，
飛機杯戴套我覺得好正常。

原因好簡單，香港地，物價貴，飛機杯仲貴。
屈臣氏宜家緊緻深喉就賣緊200蚊
（打飛機冇理由要用Cheap嘢）
學生哥幾條友辛辛苦苦夾到個200蚊買到個飛機杯冇可能淨係畀一條友霸住使

所以你再夾多80幾蚊買三個0.02杜蕾斯condom，
三條友share用個飛機杯，其實係好抵。

Tenga飛機杯係一次性；
但戴condom打飛機用嘅condom，
只要冇穿到，就可以好輕易咁清洗，循環再用

窮撚三條，每人用1舊水唔使就可以成就夢想，
何樂而不為 ？

(雖然日本貴啲嘅都係一個含稅750円)

PS：以前次次去完日本返嚟，一定會帶啲飛機杯返嚟益街坊
但宜家香港有Tenga嘅銷售代理商，我諗緊我係咪應該考慮轉買電動假陽具返嚟益下啲絲打

off tpoic 自

Lihkg第一篇潮文

試下你幫佢打 佢幫返你打咪得

驚個飛機杯大肚呀？

會呀 通常連埋飛機杯包裝果個套同盒一齊打
方便啲唔洗拆

乜撚野事
明明好心up
見到呢片文忍唔住笑左